民建聯油尖旺區議會主席葉傲冬知法犯法

民建聯油尖旺區議會主席葉傲冬知法犯法

照片攝於昨天8月20日
葉傲冬身為油尖旺區議會主席除左唔俾討論反送中，仲知法犯法？
你捧隻豬出來都算
咁樣單頭都得?

根據地政總署2019年5月31日生效的路旁展示非商業宣傳品管理計劃實施指引的附註，其中第7(b)(ii)項關於「主要受惠者」的準則，指出獲分配展示點的個人/團體的名字/名稱及/或頭像，如出現在橫額上，而所佔尺寸不小於同列在橫額的各個其他人士或團體，該人/團體會視為主要受惠者。

其實一般市民可以點告? 係唔係純粹可以投訴?

1823咗先啦

推

HA Secrets再爆料 暗指葉國謙侄(葉傲冬)有份「安排」譚耀宗割瘜肉